hdmi 二進一出問題

細佬我換左個mon 得一個hdmi口
咁我就買左個分配器 打算將ps4同電腦一齊駁mon
問題係 ps4經分配器入mon出到畫面
但電腦唔得 電腦只可以經顯卡直連個mon出畫面
我想問我做錯咩 係唔係關個分配器事 一定要用插電果種分配器？
麻煩巴打指點下

圖都無張

Switch Output插Mon HDMI Input
PS4插 Switch Input 1 PC插Input 2
同埋呢張圖舊野咪要插電囉

我就係咁樣插
3個input我逐個插 每個插口落ps4都有燈出有顯示
就係插電腦唔得 連訊號都偵測唔到
同埋佢依個switch無電源掣 圖入面果條線係插比遙控的

我都係用呢隻 駁pc、ps4、nowtv

有冇舊野既完全圖

無獨立供電？（斷估

屌 點解我會有事
我其實懷疑係顯卡供電唔夠力 但我心諗唔係好make sense 我張卡兩年前買geforce10xx 唔應該有問題掛

巴打部腦洗洗設定訊號出輸出 ？
我唔熟電腦 唔好笑我plz

要獨立俾DC 5V舊野喎 Ps4 問題

如果你同一時間著pc、ps4部機需要你按機身粒制去選擇你想輸出嘅機

應該唔會犯呢種錯誤

即係因為我電腦出唔到電 所以出唔到畫面係正常？

好難講 我插3部機都無電源問題

其實我唔需要同時 我一次開一部都夠
但問題係電腦畫面完全出唔到

部switch一插即用根本無嘢需要去設定

上網搵 我見到你呢舊野 應該有條USB既線俾電用 係youtube搵都係話PS4 hdmi out係純signal 要另外俾電舊switch 先用到 我估炸

淨係插電腦先
其他嘢唔好駁住

電腦->hdmi2in1->mon

你試下單插pc hdmi睇下有冇反應，正常只要你著電腦就會自動有訊號

呢件淘寶貨唔洗額外電直接由hdmi拎電

有可能電腦跳左內顯 肯唔肯定無set錯

從來冇需要用呢種switch 所以唔多清楚 果位巴打件貨實際係點 都係交返俾有用開既巴打

用左年幾

係咪4k既野無set好

唔教你